自己煮牛奶麥皮會唔會加水？

我食即沖個隻，之前全部脫脂奶加麥皮然後叮幾分鐘就食
但我上網睇好多都會一半水一半奶咁煮，有無話邊樣好d？
利申減緊肥

第一 有研究指出飲全脂奶既減重效果比用脫脂低脂好 脫脂為左整番咁好喝好多時加麥芽糊精呀增稠劑咪重衰

第二 加水咪可以少啲奶 整到多啲 奶都有熱量 飲得多都會肥

滾水麥皮先正

第一真唔真

係健康，但太難食

脫脂奶比豬飲

真係比全脂難飲好多，但貪佢脫脂

低脂

食麥皮鮮味

真唔真，我淨係覺得似漿糊

淨落奶好杰，好似無乜牛奶味

煮嗰陣加啲糖加隻蛋 好好食

係無乜，我都唔知自己食緊乜撚野
不過無計，都係咁食

低脂奶 唔溝水 唔叮
會落生果 基本上日日食 食左年幾

幾健康都無用 覺得好食先會長期食

凍食？浸幾耐？

身體有無咩唔同到

試下豆漿

麥皮 + 脫脂奶/杏仁奶 + 蜜糖(唔係燒野食個啲蜜糖 係organic可以沖水飲既蜜糖) + 生果(eg: 士多啤梨 藍莓 奇異果) +chia seed
全部野臨訓前放入一個密實樽 第二朝起身一開就有得飲

健康又好味 兩個半月輕鬆減左5.6kg 無做好多運動淨係做Hot yoga

如果你減肥 你就咁用奶煮無味 你唔會食到好耐

係食唔係飲

我都係之前睇書睇番黎 可以睇下呢個

凍食 係天氣凍先會叮一陣
如果要叮既話 唔好落左生果先叮
D生果會變酸
浸幾耐睇個人口味 我自己就5分鐘左右

就咁啃會健康啲

瘦左d
腸胃好d
皮膚質地好d
其他都無特別好

朝朝食plain oat用水沖...